請大家專注翻喺620 621嘅事上

我知道大家呢個禮拜都好攰冇精神冇動力
但我想話俾大家知其實我地仲未贏，亦都未輸
唔好咁快掉以輕心住
相信大家都唔想後悔，我哋努力左咁耐，
用咗咁多體力同汗水，甚至要冒着同屋企人反面嘅關係
呢幾日越來越多負面情緒嘅post，
可能大家睇完都感同身受，覺得無力再抗爭落去
但係，如果依家先黎放棄，值得咩？你地甘心咩？
希望大家諗清楚到底呢幾日我地係為咗啲乜野，我地嘅目標到底係啲咩

大家快啲㩒入去睇下黎緊620同621要做啲咩

不徹不散

不撤不散
更正翻

推

如果要喺前線
係咪要裝返個GoPro喺身
影低班公安所作所為
同埋保障同路人以免被屈

都可以唔洗
建議唔係喺前線嗰啲可以喺附近幫下手影底成個過程